大家會點分男女朋友/異性嘅朋友？

如題
我先，我唔會同普通異性單獨岀街或者有身體接觸。

靚女/樣衰

冇異性朋友

一邊帶套一邊唔帶

扑野果陣kiss 唔kiss

冇啲好熟嘅同學/同事？

咁邊一邊先帶